留意到身邊由恒大tran入八大既同學都有一個特點

就係極度鄙視恒大
無論係師資學生質素校園文化同學校資源配套都比佢地踩到一文不值
到底有甚麼原因？

雞犬升天

因為佢地唔pound of their school

由Hsmc bba trans去City bba嗰啲好柒煩

講人話的259？

你睇下AK哥 屌柒恆管就知啦

其實含大只係某一部份人好撚柒 以為自己好撚型 讀唔成書喺度扮大學生 但係啲老師真係幾好 校舍真係靚 都有一班人係認真讀書

利申：讀過一年 DSE有廿分 已rejupas入八大 唔鄙視含大

同樣hsmc今年year1 英文系 想走，求教

R d is the gw

因為含管真係垃圾黎

成為另一個人果啲真係好撚煩
含大定八大咪又係乞食 quit哂佢入東大家